【召喚IT9】登記做IT界功能組別選民 (part 2)

Part1:

好多人都問我哋，想喺 IT 界投票但又唔想比個人資料紅底組織，又嫌 IEEE 太貴，有冇其他選擇？

有！我哋搵埋經 ACM 同 BCS 登記做選民嘅資料比大家，少至１年工作經驗都符合資格，希望幫到大家！

完整嘅懶人包請參考：